立即召喚在台北嘅人 即刻入黎！！！

push your lomo!!

我一陣先出門口🤦🏻‍♂️

光復香港 時代革命

咁多頭盔會唔會出唔到海關？

push 已經分享比台灣人叫佢哋幫手

可唔可以幫手帶啲60926返黎香港無哂

推

放上HX CX Sercret
聽日翻TPE RMQ KHH check luggage 哂佢
聽日機場交收啦

有fd問係咪已經走左

推到佢爆炸

push